[扮工動物園] 聽聞今年過暖年之星期四

唔是話冬至暖新年會凍咩

腰 膊頭都好痛

Joson

早

Jo

臨食飯先黎m痛
陣間點行出去
岩岩先食左止痛藥又未見效

好彩我黎時唔算痛
但都好煩

我好痛
食唔切藥個日死梗
有時搭搭下車返工頂唔順落車坐
之後射波
最頂唔到就係m痛

橙

我黎果時仲可以飲凍野

屌而家好撚痛

頭一兩日我唔飲得
但我啱啱飲咗
而家嚟料

我直情戒埋飲凍野

有無得sick leave

me健康

半個鐘前啪咗粒止痛藥
希望收工前止到痛
唔係都唔知點搭地鐵
好撚辛苦

救命好撚痛
陣間點行去搭車

完